# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-04 17:15-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-01 14:35-0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "secondTenthsUpdated"
msgstr "0.2秒更新"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "secondsUpdated"
msgstr "秒更新"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "minutesUpdated"
msgstr "分鐘更新"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "hoursUpdated"
msgstr "小時更新"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "daysUpdated"
msgstr "日更新"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "targetAchieved"
msgstr "目標已實現"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "stopped"
msgstr "停止"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "started"
msgstr "已啟動"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "paused"
msgstr "暫停"

#: static/js/easytimer.min.js:7
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:4
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:4
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:4
msgid "js_sdk_force_status_on_load"
msgstr "js sdk加載時的強制狀態"

#: static/js/facebook_sdk_local.min.js:5
msgid "auth.logout"
msgstr "自動登出"

#: static/js/plugins/citepicture/plugin.min.js:16
#: static/js/plugins/citepicture/plugin.min.js:17
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citepicture/plugin.min.js:16
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citepicture/plugin.min.js:17
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:195
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: static/js/plugins/citesource/plugin.min.js:15
#: static/js/plugins/citesource/plugin.min.js:16
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citesource/plugin.min.js:15
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/citesource/plugin.min.js:16
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:195
msgid "Cite"
msgstr "引用"

#: static/js/plugins/linkpage/plugin.min.js:1
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/linkpage/plugin.min.js:1
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:195
msgid "Search Everipedia"
msgstr "搜索Everipedia"

#: static/js/plugins/linkpage/plugin.min.js:17
#: static/js/plugins/linkpage/plugin.min.js:18
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/linkpage/plugin.min.js:17
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/linkpage/plugin.min.js:18
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:195
msgid "Link"
msgstr "鏈接"

#: static/js/plugins/mention/plugin.min.js:374
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/mention/plugin.min.js:374
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:162
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:165
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:212
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:215
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:51
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:54
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:112
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:115
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:224
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:227
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:331
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:334
msgid "Cite as verified editor"
msgstr "引用為經過驗證的編輯"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:3
#: static/js/plugins/savepage/plugin.min.js:6
#: static/js/plugins/savepage/plugin.min.js:7
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:335
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:3
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/savepage/plugin.min.js:6
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/savepage/plugin.min.js:7
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:191
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:4
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:4
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:11
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:11
msgid "Font Style"
msgstr "字體樣式"

#: static/js/plugins/rollups/plugin.min.js:11
#: static/tinymce_4.2.3/plugins/rollups/plugin.min.js:11
msgid "Style"
msgstr "樣式"

#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:584
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:587
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:590
msgid "Add an additional description for this category"
msgstr "為此類別添加其他說明"

#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:584
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:587
#: static/tageditor/jquery.tag-editor.js:590
msgid "Delete this tag"
msgstr "刪除此標記"

#: templates/enterlink/brainpowermgmt.html:142
msgid "Claim"
msgstr "要求"

#: templates/enterlink/brainpowermgmt.html:142
msgid "Not Ready"
msgstr "還沒準備好"

#: templates/enterlink/dropzone.html:157
msgid "Drag and drop your photo here or click to upload."
msgstr "請在此處拖放照片或按一下 \"上載\"。"

#: templates/enterlink/dropzone.html:182
msgid "Please enter a description for the photo"
msgstr "請輸入照片的描述"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addinfobox.html:89
msgid "Adding infobox item, please wait..."
msgstr "添加信息框項目，請稍候......。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:64
msgid "Adding, please wait..."
msgstr "添加, 請稍候..。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:71
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:354
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:457
msgid ""
"You have been posting a lot of links today. Wait a bit for the community to "
"respond to your content. New editors are limited to posting only 250 "
"submissions a day."
msgstr ""
"你今天張貼了很多連結。等待社區對您的內容做出回應。新編輯每天只能提交250份稿"
"件。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:75
msgid ""
"This link is already on this page, you can still edit the link summary to "
"improve the information on EP!"
msgstr "此鏈接已在此頁面上，您仍然可以編輯鏈接摘要以改進EP上的信息！"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:79
msgid ""
"Links to Wikipedia pages are not allowed, for technical reasons. Please try "
"again."
msgstr "由於技術原因，不允許鏈接到維基百科頁面。 請再試一次。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:83
msgid "No URL provided, please try again"
msgstr "沒有提供網址，請重試"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:87
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:362
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:465
msgid "Please provide a description for the link or file."
msgstr "請提供鏈接或文件的說明。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:91
msgid "Please provide a more scholarly description."
msgstr "請提供更具學術性的描述。"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:109
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:196
msgid "File uploaded successfully."
msgstr "文件上傳成功"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:141
#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:16
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:196
msgid "Add File"
msgstr "新增檔案"

#: templates/enterlink/edit_ajax_addlink.html:148
#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:17
msgid "Add Link"
msgstr "添加鏈接"

#: templates/enterlink/index.html:236
msgid "Loading more activity, please wait..."
msgstr "載入更多活動, 請稍候..。"

#: templates/enterlink/index.html:260
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:196
msgid "Create page"
msgstr "創建頁面"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:12
msgid ""
"Please stake some IQ into Brainpower before continuing. Click OK to open the "
"Brainpower management screen in a new tab. NOTE: Please make sure popups are "
"enabled for this site, as you may receive a warning."
msgstr ""
"在繼續之前, 請將一些IQ投入腦力。點擊 \"確定\", 在新選項卡中打開 \"腦力管理\" "
"螢幕. 注意: 請確保此網站啟用了快顯視窗, 因為您可能會收到警告。"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:13
msgid ""
"Note that you will not be able to propose edits without Brainpower. Your "
"work will be lost!"
msgstr "請注意, 如果沒有腦力, 您將無法提出編輯。您的工作將會丟失!"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:14
msgid "Error: proposal not found. Please try submitting again."
msgstr "錯誤: 找不到建議。請嘗試再次提交。"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:15
msgid "Article proposal submission failed!"
msgstr "文章建議提交失敗!"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:18
msgid "Add New Infobox"
msgstr "添加新信息框項目"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:19
msgid "Completing transaction..."
msgstr "完成交易..。"

#: templates/enterlink/inline-js/edit-bottom.html:141
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:56
msgid "Are you sure you want to remove this link?"
msgstr "您確定要刪除此鏈接嗎？"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:162
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:166
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:212
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:216
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:51
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:55
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:112
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:116
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:224
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:228
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:331
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-tinyMCEs.html:335
msgid "Cite my own knowledge / experience as a verified editor"
msgstr "引用我自己的知識/作為經過驗證的編輯經驗"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:347
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:451
msgid "Posting comment, please wait.."
msgstr "張貼評論, 請稍候。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:358
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:461
msgid "This comment is already on this page. Please try again!"
msgstr "此注釋已在該頁面上。請再試一次!"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-core.html:450
msgid "Posting reply, please wait.."
msgstr "發布回复, 請稍候。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-execute-search.html:139
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:52
msgid "Searching..."
msgstr "正在搜索..."

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-ajax-execute-search.html:167
msgid "Merging..."
msgstr "合併"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:94
msgid "Are you sure you want to exit the page? Unsaved changes will be lost."
msgstr "您確定要退出該頁面嗎？ 未保存的更改將會丟失。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:180
msgid "Introduction"
msgstr "簡介"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:180
msgid ""
"Everipedia is just like Wikipedia but much simpler to edit and contribute. "
"Each page is composed of an infobox area for short concise facts, a main "
"article written in a neutral 3rd person tense, a media gallery of pictures, "
"videos, audio etc about the topic, a list of references to webpages and "
"files that are used as citations in the article and infobox."
msgstr ""
"Everipedia 就像維基百科一樣, 但編輯和貢獻更簡單。每個頁面都包含一個信息框區"
"域，用於簡明扼要的事實，用中立的第三人稱時態寫的一篇主要文章，關於主題的圖"
"片、視頻、音頻等媒體圖庫、文章和信息框中引用的網頁和文件列表。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:181
msgid "Main photo"
msgstr "主要照片"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:181
msgid "Here you can add the main photo for the article."
msgstr "在這裡，您可以添加文章的主要照片"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:182
msgid "Infobox"
msgstr "信息框"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:182
msgid ""
"The infobox is designed for concise, quick facts. Suggested items appear in "
"the dropdown depending on the selected topic, but any type of infobox can be "
"added."
msgstr ""
"信息框是為簡潔、快速的事實而設計的。根據所選主題, 建議的專案將顯示在下拉清單"
"中, 但可以添加任何類型的信息框。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:183
msgid "Add Links, Files, Etc."
msgstr "添加連結、檔案等。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:183
msgid ""
"Make sure to cite your sources when adding information to the page by adding "
"links and files here so you can show where the information is coming from."
msgstr ""
"通過在此處添加鏈接和文件，確保在向頁面添加信息時引用您的來源，以便您可以顯示"
"信息的來源。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:184
msgid "Reference links"
msgstr "參考連結"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:184
msgid ""
"As you add links and files, they will show up in the Reference Links "
"section. You can edit or remove them as well."
msgstr ""
"在添加連結和檔案時, 它們將顯示在 \"參考連結\" 部分中。您也可以編輯或刪除它"
"們。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:185
msgid "Media Gallery"
msgstr "媒體庫"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:185
msgid "Added pictures will show up here."
msgstr "添加的圖片將顯示在這裡。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:186
msgid "Add media to article text"
msgstr "將媒體添加到文章文本中"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:186
msgid "To add an image or video to the article text, click the 'Media' button."
msgstr "要向文章文本中添加圖像或影片, 請按一下 \"媒體\" 按鈕。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:187
msgid "Cite links, files, etc"
msgstr "引用連結、檔案等"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:187
msgid ""
"After you have already added a link, file, or picture to the page, you can "
"cite it by clicking the 'Cite' button. You can also press the '^' or '*' "
"keys when typing and a dropdown should appear."
msgstr ""
"在您已經將連結、檔或圖片添加到頁面後, 您可以通點擊 \"引用\" 按鈕來引用它。您"
"還可以在鍵入時按 \"^\" 或 \"*\" 鍵, 便將顯示一個下拉清單。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:188
msgid "Link to other Everipedia pages"
msgstr "連結到其他 Everipedia 頁面"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:188
msgid ""
"To link to another Everipedia page click the 'Link Page' button. You can "
"also press the '@' or key when typing and a dropdown should appear. Try to "
"link to as many pages as necessary to make each page as rich and informative "
"as possible."
msgstr ""
"若要連結到其他 Everipedia 頁面, 請點擊 \"連結頁面\" 按鈕。您還可以在鍵入時按 "
"\"@\" 鍵, 便將顯示一個下拉清單。嘗試連結到盡可能多的頁面, 以使每個頁面盡可能"
"豐富和信息豐盛。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:189
msgid "Main article body"
msgstr "主要文章正文"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:189
msgid ""
"Write in an objective manner in third person tense, do not include any "
"marketing speak (exclusive offers, unverifiable claims etc). This is an "
"encyclopedia, not a social media page."
msgstr ""
"以客觀的第三人稱方式寫作, 不包括任何行銷發言 (獨家報價, 無法核實的索賠等)。這"
"是一本百科全書, 不是社交媒體頁面。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:190
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:190
msgid "Enter the page title here"
msgstr "在此處輸入頁面標題"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:191
msgid "When you are finished, click here to save your changes."
msgstr "完成後, 點擊此處保存更改。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:193
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:193
#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:159
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:195
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:196
msgid "File uploaded successfully"
msgstr "文件上傳成功"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:459
msgid "Please enter a headline"
msgstr "請輸入標題"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-edit-prefix.html:463
msgid "Submission Successful!"
msgstr "提交成功!"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:93
msgid "Editor profile"
msgstr "編輯簡介"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:95
msgid ""
"The editor profile page shows the pages the user has edited, references "
"they’ve added to a page, and comments they’ve made."
msgstr ""
"\"編輯者個人資料\" 頁面顯示用戶已編輯的頁面、已添加到頁面的引用以及它們所做的"
"評論。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:105
msgid "Profile photo"
msgstr "頭像照片"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:106
msgid "Click here to upload a picture for your editor profile."
msgstr "點擊此處上傳編輯器配置文件的圖片。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:112
msgid "Enter your profile info"
msgstr "輸入您的個人資料資訊"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:113
msgid "(Optional) Enter your name, email, nationality, language, etc."
msgstr "（可選擇）輸入您的姓名、電子郵件、國籍、語言等。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:119
msgid "Link your Everipedia page"
msgstr "連結您的 Everipedia 頁面"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:120
msgid ""
"If you already created an Everipedia article about yourself, you can link to "
"it here."
msgstr ""
"如果你已經創建了一篇關於你自己的 Everipedia 文章, 你可以在這裡鏈接到它。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:126
msgid "(Optional) Add your cryptocurrency wallet addresses"
msgstr "（可選）添加加密貨幣錢包地址"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:127
msgid ""
"If you have any cryptocurrencies, add the wallet addresses here. People may "
"donate to you if they like your work! If you do not have a wallet, you can "
"get one here: <img class='userview-crypto-logo-helper' src='https://epcdn-vz."
"azureedge.net/static/images/bitcoin-icon.svg'/><a class='helper-crypto-"
"anchor' rel='nofollow' target='_blank' href='https://www.coinbase."
"com/'>Bitcoin</a>, <img class='userview-crypto-logo-helper' style='margin-"
"right: 0px;' src='https://epcdn-vz.azureedge.net/static/images/ethereum-icon."
"png'/><a class='helper-crypto-anchor' rel='nofollow' target='_blank' "
"href='https://www.coinbase.com/'>Ethereum</a>, <img class='userview-crypto-"
"logo-helper' src='https://epcdn-vz.azureedge.net/static/images/dogecoin-logo."
"png'/><a class='helper-crypto-anchor' rel='nofollow' target='_blank' "
"href='https://my.dogechain.info/#/overview'>Dogecoin</a> "
msgstr ""
"如果您有任何加密貨幣，請在此處添加錢包地址。如果您喜歡自己的工作，人們可能會"
"捐贈給您！如果您沒有錢包, 您可以在這裡得到一個: <img class='userview-crypto-"
"logo-helper' src='HTTPs://epcdn-vz.azureedge.net/static/images/bitcoin-icon."
"svg'/> <a class='helper-crypto-anchor' rel='nofollow' target='_blank' "
"href='HTTPs://www.coinbase.com/'>Bitcoin</a>, <img class='userview-crypto-"
"logo-helper' style='margin-right: 0px;' src='HTTPs://epcdn-vz.azureedge.net/"
"static/images/ethereum-icon.png'/> <a class='helper-crypto-anchor' "
"rel='nofollow' target='_blank' href='HTTPs://www.coinbase.com/'>Ethereum </"
"a>, <img class='userview-crypto-logo-helper' src='HTTPs://epcdn-vz.azureedge."
"net/static/images/dogecoin-logo.png'/> <a class='helper-crypto-anchor' "
"rel='nofollow' target='_blank' href='HTTPs://my.dogechain.info/#/"
"overview'>Dogecoin </a>"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:133
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:134
msgid "When you are done, click here to save your changes."
msgstr "完成後, 點擊此處保存更改。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:140
msgid "Create Page"
msgstr "創建頁面"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:141
msgid "You can also create a new wiki article by clicking here."
msgstr "您也可以通過點擊此處創建新的 wiki 文章。"

#: templates/enterlink/inline-js/enterlink-user-ajax.html:157
msgid "Pre"
msgstr "預"
